有冇人今日有鬧過交

今日咩日子
同女朋友出街鬧過交，番到屋企阿媽又好似好燥咁，跟住啱啱係房阿爸阿媽又有口角咁
今日做咩呀。。。明明尋日個個都好寬容好開心架

*聽到阿爸阿媽

你係咪入左平行時空

點解咁講

。。。。

鬧緊，屌

唉。。。點解和平咁難

同朋友鬧完交

同自己鬧交